香港電信界頭號騙子 古星輝

你間垃圾公司
鎖5mbps死口唔認
然後叫人加錢就冇事
咁仲唔撚係鎖速？
出嚟對質吖屌你老母

屌你老母古星輝

成間公司由上到下都咁無賴同垃圾

真

屌你老母 取之誘盜

有無人開返個受害人群組
我地司法覆核習體訴訟權

師兄留tg傾？

臭肥閪

支持，開咗我第一個加入

千祈唔好用3

6號九龍見

解約我咪唔推

一日囉

約已解，我兌現承諾，唔推一日

苦主幫推

3HK鎖速可恥

3hk食撚屎

支持

3HK/CSL/SmarTone/中移動月費合約報價資訊站

Telegram Group (有不同 Sales 解答月費問題)

Telegram 專頁 (不會錯過月費優惠)

3HK不了

Thx

數據用量提示：根據系統記錄，直至25-10-2020 12:17:59，閣下流動電話號碼+852的累積本地數據用量已到達賬戶內所包含之用量。
由於你已選用「任用數據王」服務，你可繼續使用5mbs數據服務。條款及細則( )。

真鎖速